{
    "A new configuration to submit ECL to localhost, hthor": "提交ECL到localhost 及 hthor 的新配置",
    "Abort submit when errors are reported during archive generation": "当归档有错误报告时中止提交",
    "Abort Workunit": "中止workunit",
    "Activate Client Tools": "启用客户端工具",
    "Activate": "启用",
    "Add '-legacy' argument to eclcc": "在eclcc中加入‘-legacy'参量",
    "Additional folders to use when resolving IMPORT statements": "\"用于IMPORT语句的额外文件夹”，",
    "All workunits": "所有workunits",
    "Auto Detect Client Tools": "自动检测的客户端工具",
    "Auto Detect": "自动检测",
    "Automatically open Workunits on creation": "Workunits产生时自动打开",
    "Build flags, to be passed to the eclcc compiler": "输入eclcc编译器的构建标志",
    "Bundles Homepage": "软件包主页",
    "Bundles": "软件包",
    "Check syntax on load": "加载时做语法检查",
    "Check syntax on save": "保存时做语法检查",
    "Check syntax with KEL grammar (fast)": "检查KEL语法 （快速）",
    "checking": "正在检查",
    "Clear all previously reported ECL Syntax Check results": "清除所有以前ECL语法检查结果",
    "Client Tools Homepage": "客户端工具主页",
    "Client Tools": "客户端工具",
    "Compile ECL on the HPCC Platform": "在HPCC平台编译ECL",
    "Compile": "编译",
    "Connection failed": "连接失败",
    "Copy as ECL ID": "复制ECL ID",
    "Copy path as Qualified ECL ID": "复制路径为合格ECL ID",
    "Create ECL Launch": "建立ECL启动",
    "Creating Archive": "建立档案",
    "Creating Workunit": "建立Workunit",
    "Current document is not a 'Dashy' file": "当前文件不是'Dashy'文件",
    "Current document is not a 'ECL Markdown' file": "当前文件不是'ECL Markdown'文件",
    "Dashy library location (bundled, latest, localPath)": "Dashy库位置(bundled, latest, localPath)",
    "Dashy Library Path (libraryLocation === \"localPath\")": "Dashy库路径(libraryLocation === \"localPath\")",
    "Debug level logging (requires restart)": "打开或关闭调试日志记录（需要重启）",
    "Default launch configuration": "默认启动配置",
    "Default timeout (secs)": "默认超时设定（秒）",
    "Delete Workunit": "删除Workunit",
    "Digitally sign ECL file": "数字签名ECL文件",
    "ECL Client Tools Terminal": "ECL客户端工具终端",
    "ECL Syntax Error(s)": "ECL语法错误",
    "ECL Watch": "ECL Watch",
    "eclcc syntax check arguments": "eclcc语法检测参数",
    "Edit Dashboard": "编辑Dashboard",
    "Enter passphrase for": "输入密码短语为",
    "Environment has no code signing keys": "环境无代码签名密钥",
    "Error": "错误",
    "Export ECL Markdown to HTML": "输出ECL Markdown为HTML",
    "Export to HTML": "输出为HTML",
    "File already exists": "文件已存在",
    "Five Weeks Ago": "五星期以前",
    "For the currently selected text, search the online ECL language reference": "关于当前所选文字，请搜索线上ECL language reference",
    "Four Weeks Ago": "四星期以前",
    "Generate ECL on save": "保存时生成ECL ",
    "Generate source from KEL file": "从KEL文件生成源码",
    "Generate": "生成",
    "Generated ECL location": "生成ECL地址",
    "Homepage": "主页",
    "HPCC Platform Launch Configuration": "HPCC平台的启动配置",
    "HPCC Platform TargetCluster": "HPCC平台的目标群",
    "Import '.mod' file": "导入 '.mod'文件",
    "Import ECL '.mod' file": "导入ECL '.mod'文件",
    "Insert logical file record definition": "插入logical file record定义",
    "Insert Record Definition": "插入Record定义",
    "Install Bundle": "安装软件包",
    "Install": "安装",
    "Installing": "正在安装",
    "Invalid Credentials.": "无效证件",
    "Java runtime arguments (e.g. -Xmx12G)": "Java运行参数(例如 -Xmx12G)",
    "Language Reference Lookup": "Language Reference查询",
    "Language Reference Website": "Language Reference网页",
    "Last Week": "上星期",
    "launch configuration to current document": "对当前文件启动配置",
    "Launch ECL Watch": "启动ECL Watch",
    "Loading": "正在加载",
    "Locating Client Tools": "正在定位客户端工具",
    "Logical File": "Logical File",
    "Max result limit for workunit results": "workunit最大结果上限",
    "My workunits": "我的workunits",
    "No ECL Launch configurations.": "没有ECL启动配置",
    "Open ECL Watch in external browser": "用外部浏览器打开ECL Watch",
    "Open ECL Watch": "打开ECL Watch",
    "Open ECL Workunit Details": "打开ECL Workunit详情",
    "Opens ECL Client Tools Terminal Session": "打开ECL Watch客户端工具终端进程",
    "Opens ECL Watch Page in an external browser": "用外部浏览器打开ECL Watch网页",
    "Opens ECL Watch Page": "打开ECL Watch网页",
    "Opens the ECL language reference website in external browser": "用外部浏览器打开ECL language reference网页 ",
    "other": "其他",
    "Outputs": "输出",
    "Override eclcc auto detection": "覆写eclcc自动检测",
    "Override KEL auto detection": "覆写KEL自动检测",
    "Overwrite All": "覆盖所有",
    "Overwrite": "覆盖",
    "Password": "密码",
    "Pin launch configuration to current document": "个人识别码启动配置到当前文件",
    "Pin launch configuration": "个人识别码启动配置",
    "Pin": "个人识别码",
    "Pinned launch configurations": "有个人识别码启动配置",
    "Preview": "预演",
    "Refresh Tree": "刷新树",
    "Refresh": "刷新",
    "Reject unauthorized calls e.g. SSL certificate errors": "拒绝未授权调用，例如SSL证书错误",
    "Reveal Generated ECL in File Explorer": "在文件管理器中展示生成的ECL",
    "Reveals Generated ECL in File Explorer": "在文件管理器中展示生成的ECL",
    "Run 'eclcc -syntax' on load": "在加载时运行'eclcc -syntax'",
    "Run 'eclcc -syntax' on save": "在保存时运行'eclcc -syntax'",
    "Save + check syntax of current file": "保存当前文件并检查语法",
    "Save All + check syntax of all files": "保存所有文件并检查语法",
    "Select '.mod' file to import": "选择 '.mod'文件导入",
    "Select Client Tools Version from available options": "从可能的选项选择客户端工具版本",
    "Select Client Tools Version": "选择客户端工具版本",
    "Select code signing key": "选择代码签名密钥",
    "Select eclcc version": "选择eclcc版本",
    "Select KEL version": "选择KEL版本",
    "Select Target Folder for '.mod' file import": "为 '.mod'文件导入选择文件夹",
    "Server IP/Domain address": "服务器IP/域址",
    "Server protocol (http or https)": "服务器协议(http or https)",
    "Seven Weeks Ago": "七星期以前",
    "Showing \"my\" workunits": "显示\"my\" workunits",
    "Showing all workunits": "显示所有workunits",
    "Sign ECL": "签名ECL",
    "Signing failed": "签名失败",
    "Six Weeks Ago": "六星期以前",
    "Skip All": "跳过所有",
    "Skip": "跳过",
    "Submit ECL to HPCC Platform": "提交ECL到HPCC平台",
    "Submit ECL": "提交ECL",
    "Submit": "提交",
    "Submits ECL to public demo servers, hthor": "提交ECL到公共演示服务器，hthor",
    "Submitted workunit": "已提交的workunit",
    "Submitting ECL via the Run/Debug page is being deprecated.  Please use the new Submit + Compile buttons at the top of the ECL Editor": "不建议使用通过Run/Debug网页提交ECL。请用ECL Editor上端新的提交+编译键",
    "Submitting workunit": "提交workunit",
    "Switch HPCC Platform": "转换HPCC平台",
    "Switch Target Cluster": "转换目标群",
    "Switch to different HPCC Platform instance": "转换到不同的HPCC平台实例",
    "Syntax Check all files": "语法检测所有文件",
    "Syntax check arguments, to be passed to the eclcc compiler": "语法检测参数，会输入到eclcc编译器",
    "Syntax check exception": "语法检测异常",
    "Syntax Check": "语法检测",
    "Syntax Clear": "无语法错误",
    "Target cluster (per launch configuration)": "目标群（根据启动配置）",
    "Target cluster": "目标群",
    "Terminal": "终端",
    "The WsWorkunits port": "WsWorkunits端口",
    "Three Weeks Ago": "三星期以前",
    "Two Weeks Ago": "两星期以前",
    "Unable to locate eclcc": "无法定位eclcc",
    "unable to locate KEL client tools": "无法定位KEL客户端工具",
    "Uninstall Bundle": "卸载软件包",
    "Uninstall": "卸载",
    "Uninstalling": "正在卸载",
    "Unknown": "未知",
    "Unpin": "取消个人识别码",
    "Updating Workunit": "更新Workunit",
    "User ID": "用户ID",
    "User password": "用户密码",
    "Verification failed": "验证失败",
    "Verification succeeded, signed by": "验证成功，签名者",
    "Verify ECL Digital Signature": "验证ECL数字签名",
    "Verify ECL Signature": "验证ECL签名",
    "Verifying Archive": "正在检验存档",
    "View Dashboard": "查看Dashboard",
    "View ECL Markdown": "查看ECL Markdown",
    "Write eclcc log file to specified file": "把eclcc log file写入特定文件"
}